cvt波箱一問

平時highwayD波想轉S波爬頭，應該拉高轉先轉定係無所謂？

要拉S波高轉爬頭不如你都係跟尾算啦

其實CVT波箱你用s同用D波，地板油係無分別

CVT 得一個波
喺想爬果一刻先LAP 轉數係冇用的

想爬頭就要落定L波比油去 如果唔係等成秒先有反應

D波行緊七十轉去S轉數即時高左兩千轉配合埋俾啖油輕鬆爬頭

利申：廿萬公里CVT波箱路面經驗

地板油同S波一樣係要等

最撚驚險係出路口轉上斜

同意

唔洗聽d on9屌CVT

個個唔識用Cvt扮專家係到踩

都係撚屌波箱

我好少咁，通常踩深啲油門波箱自然會拖低波,s波我只會上山落山時用

一般駕駛 CVT一定慳油過AT

X2..........

CVT個反應

九成人都唔係攞架車嚟飛。就算飛都唔係嘅人咁講咁廢，啲評車人成日試車地板油，你自己架車實際會唔會咁嚟揸？地板油就算波箱頂得順，新嗰啲直噴引擎都可能有好大傷害

cvt把聲信唔過，同加速唔成比例

係啊，唔洗轉波，地板油電腦會幫你拉高轉數

正路行到70 果陣想突然加速好簡單
回一回腳再踩深小小就已經有反應，相對你又轉波又地板油既效果黎得更好
建議你試下個感覺 做一次就明

踩深啲油就算，都夠基本爬頭用

脷伸：e-cvt, cvt, 棍仔用家

新界啲路零晨都唔少車，點飛？係人車頂過

十鳩幾種CVT
唔講車款點幫你

jazz

日產副垃圾 cvt 唔落 S 波單靠 D 波真係有排先俾到反應你

掃把佬 cvt真係有d 料到
Kick down算快
日本渣過十幾日 好滿意

CVT+1.5T 好過 AT+2.0NA ?

真，我主要都係揸架車去買餸姐

講cvt得一個波 cvt廢應該車牌都未有車都未渣

試下回油再踩深啲可以唔洗轉s波 s波幾時啪過去都得

唔係車迷既，好多都唔知自己架車係AT定CVT

如果係傳統果d at 我會鐘意cvt多d

想問如果齋計加速（由開始加速到行20m距離）嘅反應？

我感覺CVT +1.5T爽啲
基本上20米已經夠入線及出入迴旋處呢段加速距離

電單車？

真心要睇邊間既cvt 我渣過三間
Toyota (noah hybrid)
Nissan /infiniti (QX50)
Subaru (levorg 1.8t)
Toyota 果套最中間 唔快唔慢唔疾 日本租
Infiniti 真心唔得慢半拍 明顯成道力係谷左係到
delay 1秒先爆到
同埋有幾分chok 試車試返黎 無長渣
Subaru 最好 kick down明顯快
比起傳統at好似快d 柔順 爽快
如果長期sport mode 都唔太覺轉波慢
雖然無得同dsg 但真係慳油同轉波速度拎到平衡

CVT 就算尻數啦

Lineartronic (Subaru) > 雙田 > Xtronic (Jatco 日產三菱)

你回油再踩得嚟 啲8AT/7DCT已經飛走咗

不過要舊/廢成點嘅CVT先冇加減？
一嘢減落去咪得

咁1.5T 1500轉扭力拍得住3.0 NA

agree
直接轉S再比油就ok

btw 其實就咁D波爬頭都夠力啦

你都係講唔到重點
GE6同GK5已經兩個世界

縮油再翻腳已經好有力 唔洗刻意用S波

都係嗰句，香港路窄車超多，職業司機/26/單車手/路人係你前後左右，用brake多過用油門，點飛？
油門踩得太深隨時奶嘢

jazz ex算邊種？

GD1

咁呢款cvt波箱係點樣新牌學野

如果係GD1
算玻璃

玻璃？即係好廢？

起步震 5000公里要換一次波箱油

mazda3 有部2.5T AWD, 低扭有成434Nm , 低扭勁過typeR
呢部啱晒香港揸
有四驅有超強低扭 (最大馬力 250匹)

宏益講咗唔入

換左都冇用 換完啲污糟野塞翻個filter一樣冇用 最好就逆洗沖翻啲污糟野岀嚟